有冇人答到我點解部即影即有咁戇鳩

入面明明仲有相紙 但擺左好耐冇用之後自動轉返去s 之後要哂返張相紙當係第一張先轉得返做10 點解決？？
利申冇開過個蓋

推